毒撚秒回(58)

愛我別走

邊個係我嘅怕醜仔？

還是你

聽講開新post要訓教

＃２

ＤＩＵ
＃４

#3

HELLO

＃５

我都有D攰

小狠

ＤＩＵ
＃８

＃１２

.... 冬冬

ＤＩＵ
＃１４！

唔知點解好想笑

＃１５！

醜醜愈開愈熟手

小狠....

＃１７

yes here

這是常識吧

＃２０！

妖
＃２２！

冬冬....

唔玩唔玩

要訓

貪玩冬

以為你傻左

第一頁被我佔領左

早抖啦

.....

你唔好撚嘟嘴呀你！

要乖

我係要嘟呀

醜醜

早抖~

切左你個嘴

我ＯＮ９ ＳＯＲ

十卜

小櫻呢

唔知點解笑左

垃圾里嘟下咀黎睇睇

你要我個嘴做咩

有重大嘅任務比你
好好教訓公里

我會嫁啦

1.男人老狗嘟嘴

可能去咗睇劇

抺屎忽呀

好吧

你聽日番幾點

切埋佢條脷 奶屎忽

蕉蕉

好重口味

佢又衰咩

唷

10半

其實我都覺得男人老狗整依個EMOJI好想嘔

咪囉
我都唔嘟啦

我9

衰ON9

我紅字嫁

咦
整污糟我ｐｐ

咁好啦 我認

究竟咩係死jack仔

係咪想打鳩佢既衝動？？？？？

臭

有女shut up
利申啱啱同完女facetime

佢日日都ｏｎ啦
都費事狙

打柒你先

Fuck you

Hi

buuuuu

自行想像

先下手為強

點想像啊

ｈｉ新巴

ｄｉｅ ｊａｃｋ ｓｏｎ
拜左先大家一齊拜

秋意濃

唔知咩事拜咗先

雪花飄

你渣GA

乜撚野黎架
好驚啊媽咪

嘩接到
秋男神

我都想

唔好迫我

lm

豬你好

唔打女人

你好醜豬

秋b

跟住打柒你
BTW發覺我射波真係準

我好醜

早啊

對唔治 係禾嘅錯

就訓啦

HIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHI

hiiii

行開一陣

快d解碼
睇下咩係die jack son

NBA

呀

fast d back

我都就
要早起

陣到幾時

早抖啦咁

其實我都唔知 我覺得正係覺得幾搞笑

收嗲

......咩事...

咁快d估下咩黎

唔准拜

你用咁多EMOJI好搞笑

陣陣烈風昏昏吹

如煙

dont cry

屌 派gpa啦 仆街

驚睇完訓唔撚著 聽日先睇

啊

求冬冬神比我唔洗retake

我唔驚黑唔驚鬼
最驚d未知既野

無事嘅

輕鬆冇問題

求冬神話我知點解我變左死積克

唔敢睇

我驚我受唔住

醜仔醜仔

出左GPA

冇事既

抱抱
之前我叫我FD陪我睇 點知佢未出 屌

醜仔

知左

我幫你睇

我出左

不了

我覺得你咁樣諗住仲瞓得唔好

Ok嫌棄

改變唔到就唔好諗

你咁型

唔係 我驚我死得仲快

好難

我FD話入唔到去睇GPA
HAND機

好彩冇炒

收皮
最多我睇你既
你睇我既

你想睇我嘅咪出聲 屌你

我之前都驚
驚到冇左回事

屌... 我走啦

幫you睇都咁惡

我...唔想retake only

醜婦

好似鬧我咁

我幫你集氣

醜醜終須

集氣

我強心 頂得順

集啦 我知有科衰衰地...ca炒左 ea沖咖啡 cocktail衰硬

見秋b

樓豬睇到gpa未
巧感動 3.8

滾 未睇 好驚

有3科唔小心a左....

咁仲冇包袱喇

Yes

Diu selfish see

公里唔知咩巴 是咪土木仔 睇左未

佢係MK仔

你係咪想嘲笑我

抱抱

邊敢啊大佬

tmr

hihihihii

抱

早晨

走啦

呢到好多人陪你睇

睇前送你一個（摸頭）
睇完無論點都有（摸頭）

唔睇啦 聽朝睇我叫春

又被拒絕了

細佬我JUMP了

Surveyer

有我墊住

準備聽朝洗板

醜醜無事無事 我都睇左啦

無拒絕

yoyoyoyoyoyooooooooooooo

我GPA之鬼

陪你

我知自己咩料

做緊咩

AGGER十卜

姐係咩

唔理
而家卒亂你個頭先

啲呀Sir好人嫁 差啲既都會比你Pass
我ca都有炒呀

咁都得

姐係我睇既都會過2

發夢

點解

毒撚發惡

聽朝陪唔到you

好啦 聽朝睇

Fuck you你排第一

我..... 而家睇？

聽朝陪你 返早

你就甩

唔駛喇

係咪呀

聽日工場見 又要做狗

睇啦 睇完好瞓D

有蕉蕉

你year幾

唔係掛

大東瓜係唔係死鳩左了

因為你實早過醜b見到我
你死硬

係

.....唔洗了 我比醜B先

LM 請唔請現場觀眾

Ok嫌棄加檸檬

不了陣間又吹奏

我LM你比人話MK

講笑渣

我地講事實渣..

1.94

屌

學渣無極限

無事無事 攬返先

(HUG)

可以安心訓教

你點會係學渣

唔洗retake就得

係殘渣

我幫我FD睇
仲LOAD緊個網

一入就入到

AGGER 唔洗RETAKE就夠了

唉

乖乖地去訓

秋b呢

訓啦

醜b唔怕
有我在

召喚!!!

又想屈me

有咩唔開心上黎講 聽朝我6點半就係到

我講事實

呢
前面張開左對手果個咪我

見到你啦

有蕉仔

只係未遇到我

無唔開心 預左

仲唔快d衝過黎

聽講你好勁

想食蕉

唔好咁啦朋友

狗衝緊....

蕉呀蕉呀

我。。。。。。。。。。
廢J

夠鐘訓教

攬攬摸頭

早抖啦醜仔

食住糖先

係咪架

Umm
雖然預左但係實會有唔開心
想做咩就去做
有我做後盾

嗚呀 sem1已經咁樣之後點算

早抖

都話me唔識英文

攬住瞓 十卜你

真係訓

我都係

下個sem爆4囉

一齊仆街

上個sem已經仆左

祝冇夢
自然醒

再仆一野

聽朝8半

不了 唔想唔過2

有我輕鬆過3

哂命正仆街

得2.4

邊個仆街

LM

我AGGER 屌

提供免費proofread服務

我洗完面喇
好滑好彈牙呀塊面

FACK YOU
POOP READD DIS

一早洗咗
你渣GA

召喚鐵甲濕

但你冇我咁香！

可能佢瞓咗跟住陣間又4點起身

諗起佢訓左個貓樣就好笑

不了
連jack son都未解到

I WANT TO PLAY A GAME

唔制啊

Hello

Fuck you too

乖啦秋仔

唔啊
扭計啊

死積仔

You 有料

9up多陣真瞓

屌我又挪野
明明十一點幾果時話瞓

你有話過瞓咩

好sad
同個男仔就嚟一齊呢家無疾而終

why ge

果時眼瞓

發生咩事
接埋你呢單case 瞓

好渣 真係好渣

唉佢介意我唔係處避開我 佢話接受唔到唉
利申同男朋友拍咗兩年

請振作 咁等下一個 隨緣啦
不過其實我都會介意

本身約好去睇戲咁
無啦啦佢甩底話想見又唔想見
之後我就話佢啦點解感情係由係咪處去衡量，乜唔係用幾愛大家咩
佢就慢慢話無可能一齊......

屌on9
佢而家中意你個人定你個v card

係分就分啦係咪男人黎
咁絲打而家咪慘過吔屎?

想放棄所以同ex表左白 內容係講我想復合但覺得佢唔想 所以我放棄個d 點知佢答我話太快 之後仲有繼續snap我(成班人咁send既)/like我既相 而我都無再搵佢 因為唔知點反應好 佢咁即係點？
佢咁樣我放棄唔到 唔忍心del佢但又覺得講左放棄又搵返人好柒(尤其我以前成日都係咁) 應該等佢有日搵返我？
其實之前去廟街玩塔羅佢都話2月前復合唔到住 頂死唔信邪 而家兩頭唔到岸 明明關係都幾好係自己急

係啊勁唔開心
原來處真係咁重要 愛一個人會因為咁而消逝，覺得感情好兒戲

唔好信邪
唔好撚亂
比時間佢諗諗啦

唔好信邪+1

如果因為處而去決定係唔係一齊
我覺得條仔唔要都罷

其實我都係事後先醒返起 無野搵野黎怪自己 不過已經過左一個禮拜 好擔心會唔會真係咁就完 努力左成年
屌但明明係我自己講要放棄 自己攞黎

都要睇緣份既呢D野
timing唔岩你做咩都冇用
睇開D啦

無睡意🖕🏽

禾信緣份

落寞寂寞的一個夜晚~
重投平凡再見夢幻
但願是瀟灑告別
休說可歸返~~~

兩條友邂逅係好神奇既一件事
只要雙方任何一方果個moment改變左主意，say 冇上到果班車或者決定番屋企毒 , 你地兩個一世都可能唔會相遇到。
利申：浪漫主義冬

我一直都係咁諗sosad

又到你唉
我就瞓喇

講笑
我都想瞓

成日掛住陪人唔記得瞓
我宣布三分鐘後堅瞓…

咁樣笑人
想比下正能量你姐

有冇人未訓

就瞓

有時都會諗如果自己幾年前揀左讀asso既話 仲會唔會有機會可以放學去附近搵佢一齊行去車站 然後發展到變情侶 所以雖然而家讀得唔開心 但都正正因為揀左呢條路先至能夠同佢一齊到
唯有等時間啦 如果我係重要既 我諗佢再過一排會搵我既

你好
我係呢度既揸FIT人
我而家就瞓

哥我本身都係正能量

聽日又遲到啦要

渣ga
我好小遲

聽日翻幾點

唔好再提 我真係就瞓

930

唔好遲呀

你咁睇啦
如果個天真係想你同佢一齊
咁佢自然會番黎， 你控都控制唔到。
okay?唔好sad喇 太多負會嚇走人地嫁

雪妹你晚晚陪人咩意思

好想出pool

明天請早
不過一點後冇咁熱鬧

話說我啱啱同完條女FaceTime
佢話我溫書個樣好q cap低咗

呢度好多絲嫁

.......你les?????

拍拖好似好麻煩 好似係

早料咁多位

hi

ok 訓醒就要積極樂觀返 多謝爸打們

嗨

正呀 陽光女仔好吸引人
十卜

我唔鐘意女人
我係絲

單身羨慕人有仔
自己拍拖羨慕人單身

真係秒回

咁呀 咁有鍾意嘅人就去追

你睇我好
我睇你好

我毒撚

Same here

請振作

偽毒

咁你好唔好

唔好
好掛住

Ex?

無一齊過 只係一個我好鍾意既女仔
佢以前聲稱我對佢好重要
關係複雜

Sp定fwb
溝我啦認真
我都想有人掛住我

睇黎應該係friend without benefit
我唔hehe

我係絲
認真

咁主動通常係大伏

唔肥唔柒
試過係街有男仔問我拎電話

咁咪溝果個
我又肥又柒

問我拎電話果個幾靚仔幾高幾fit
我唔鐘意啲好假嘅男仔
之前都同肥仔拍過拖

Pmed

Tg: toxic180

Hi ed

訓唔著

早

濕濕琴晚去左邊

睡了

以為冬冬捉左你

樓上個兩條友做乜鳩

佢就想

屌你好眼瞓

我都想知

屙完篤shsh訓唔返

整臭曬個post
返5p啦

咁幫我番學 我唔想起身
屌好想扭計。。

我依家起身

有街出？

幫佢返學

扭me計
正

。。。。順便幫我返工

都得

食緊早餐 就出門了

春天黎左

我啱啱都想問係咩天氣

你就想

我都好餓

岩岩出門有浸濕氣
之後聽到D雀仔叫

我宣布而家係春天
Call me春春

你尋晚去瞓覺冇遞假紙

都係唔好

笠春

哇屌

sorly 太眼訓

食咗麥加皮同埋蕉 趕時間 一路行一路食蕉

樓上兩條友咪再入嚟 食女？溝仔？放TG?

笑咗。。

叫春=叫冬冬？

早晨呀

個post好臭 覺唔覺

Me溝女技能get

錫晒你

兩樣都好飽

一齊叫春

咁大聲做咩

屌 一唔係就覆錯 一唔係就打錯字 屌屌屌屌屌屌屌屌屌

同埋尋晚冇叫我早料、頭先見到我又唔叫早晨

冬冬早晨！

未訓醒喎雪兄

我食好小麥皮渣

你幾點出門

嗚哇好難聽

唔知有無早餐食呢me

禾有女
我bb唔準我叫春

仲係床上面 9半掛

4

我一瞓左就咁喇

真好

你再瞓 我買lunch比你

deal

證明無春春你係唔掂

背景音樂唔同左變左春天

9半出門口咁早醒

forget it

想食乜
利申食開屎

.....唔知喎

咁早嘅

食me

笑咗出聲

同問

話唔得閒呃你咋
俾個驚喜你

我唔到最後一分鐘唔起身

開心

食boygod

有野做啊

Wow real boy god ar diu
識比驚喜 型撚到

邊個食公里

Me fuck you, fuck

大忙人

訓唔著咪起身

尋晚去左邊！講真話！

繼續返學

錯曬
係唔遲兩三分鐘唔起身

遲左15 mins

諗起蕉仔：邊撚日唔知邊個喺度十卜十卜
原來就係你！！！

得一日有野做

Yes that's me

一陣食個靚早餐返學

威

唔係呀 我真心

真係訓咗

。。。我今日就係
好想狗衝落去追到車唔洗遲

咁渣ga
遲到啦你

勁好笑 笑死我

未瞓醒試拜下

日日都係
好想定好彩

出門之門剪咗指甲好爽
小開心

竟然係度食仔

。。。。笑撚咗。。。
係好彩。。。。我打字太快 打錯哂。。

諗起出面個po ：其實邊有可能a0
我之前都唔信
依家我信了

咁…
濕濕早晨

屌你地 好好笑

遲好多
今晚又要OT OT冬

頂好驚 睇睇下原來琴晚有男仔wtsapp我gpa點 我以為group嚟 無覆到

岩呀

你番幾點ga
好渣呀遲到
無限恥笑

嘩 想識你？

今晚我睇住

橙

gpa點？

九…而家仲係大圍
我抵打
打我pp啦

我諗都係 咁岩班入面有對情侶岩岩一齊左，可能人地溝唔到女，轉溝我 ，同埋聽過佢鐘意過我班幾個女

好似我

....

點會

再暖番啲啲啲啲啲啲啲就好啦

唔好 凍返啲

洗頭先

really

咁唔好理了
比我都驚驚地

我要冬天

痴線 你型咁多

好想落街做運動 成日太凍唔想出門

sem 1？

慢慢洗

唔知點解笑撚咗

呀sir 係咪check 到我抄功課 d 左me

Me厹
汪汪

行開一陣又推幾頁

Me disagger

but 冬天有被窩
有熱茶
有靚褸
and ME

Hard sell 唔要

叫佢死積仔

其實點解要咁叫
禾唔明

有無人見到我條女

你都get唔到咁算

係算啊
我見到曙光喇

咁你要秋啦

喺我張床仲瞓緊

試下解釋得唔得

嘩屌 笑撚咗
禾唔hehe

好正 遲咗出門都無遲到真係好爽

你要起床返學啦

算不過繼續叫

遲左10 mins了

渣ga
上個sem成日遲 now mo了

Fuck

約左人搭八
已出門

遲到？

唔好比我知你D 7野

本身成日唔聽書+hea 有一年群左班讀書撚就好勤力了

好難有機會柒喎我

準時至早到

唔撚係掛

好恐怖

yes

辦公好悶
好想番鄉下耕田

together

一齊執牛屎
趕雞

好sweet

食晒成碗麥皮 飽

u too

所謂的那快樂

Me做廢青

我想 追求浪漫與和平

咩都冇eat

比條蕉妹你食

me too ar

蕉仔咁大條
又冧

又甜

身邊啲人做學霸 我就係學渣

真sweet

食完又有得痾

正呀 不過屋企無蕉

我都學渣

You有書讀

今個sem有學霸carry可唔可以爆2呢

等你返嚟

跟我淡薄富貴
艱辛都高興

咩歌嚟

邊個學霸

小傳奇 Mr

我去邊

招fd子

身邊啲女

now go

大佬

唔好係度食女就得

你唔係出左去咩

我都係呀屌

Yes ar
仲未開工

好驚呀sir同我講嘢 屌

You is大佬
Never 柒

Dllm 🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

You多女

我想食

好惡

做咩

追post

體力活

精華

最憎人講fd子

嘩又成就一段美好姻緣

係
係做鴨

你咁有霸氣驚個屁

Agger

仆街啦 絕配呀人地

見到you都有份

好彩個時瞓咗

ptbf..

我個時瞓咗

成個post嘅人都訓晒

各取所需

屌秋爺做ptbf 賺到笑呀屌

Fuck you two
真係驚 屌

西痕同丁痕

唔識安慰啲叫春ge人所以瞓算

好凍 好想攬住芒仔

叫冬嘅人呢

早知唔訓覺
咁就miss左條女 唉

召喚濕

（笑）

喊左

咁我喊右

呢個係咩事

點知咩事..

溝我啦認真
我都想有人掛住我

你搵劉屌同千屌啦

佢地有女

又係得我無？

我諗應該係

呢個po不準叫春只準叫冬！

30歲 A0

夏呢

你應該搵返上面個條link個個

係個男人放tg咋喎 咪玩啦

冇
比我做低左

你都留低個比佢

話說今日真的春天來了，好潮濕

我都咁講

但我有你了

仆街
一睇到韓國就衝入去負左皮
睇唔到佢係屌緊韓
你地比番2個正皮佢

ＧＵＹＳ

done

好笠

好眼瞓

same

你可以繼續瞓

好想番屋企

比你發現咗添

今晚醜仔瞓禾都瞓

zzzzzzzzzzzzzz仲未夠 我再訓

早抖啦 有啲頭痛

笠你

又笠又冬（凍）

今晚雪仔瞓我都瞓

秋天呀

早晨，一早開會就話我要學5樣野，今日要熟晒，一陣問書，係咪痴左線

Thx ching support
Now ho lun sleepy

為左你男神／未來仔仔學啦
係愛呀哈利

知你掛住人喇

Agger
係興奮嘅

ＮＯＷ ＨＯ ＬＵＮ ＣＨＡＮＧ ＳＵＮ
ＷＡＳＨＥＤ ＭＹ ＰＲＥＴＴＹ ＦＡＣＥ

暗戀同事好正啊

男神喎緊係掛住啦屌 講經咩

GEL唔GEL 頭好

係愛啊

Agger 陣間都去洗洗面先 好笠好難頂

十卜你又搵番個

講講下我都好鬼掛

多數係同事暗戀本冬

？
what

如果係我同迪士尼之間 你會揀邊個

海洋公園

依個好笑

gel囉 好笠

你係咪想去

2.gel頭

Me gel頭

男神

我就唔笠

今日見到另一男神，係charm既

1.係咩?

呢個係咩list

dislike list
1. 嘟嘴(嘔心男人) 如:廿二公里 其他唔計
2.gel頭

個男神有冇jer頭?

已經中左1樣

gel頭無得比我摸

應該幾正

我無限agger你個list

冇jer但charm
本身個個今日轉左髮型有gel但唔好睇

我平時唔gel架
gel真係靚丫麻

佢教我野，近距離個隻

gel頭零分 薯頭一分

我鐘意唔gel

醜仔又中意又pure 又true？

唔會係薯頭囉
btw點睇用頭箍既男仔，之前番工有個用超型

唔洗又pure又true嘅

醜仔係好手足

雪仔好手足

得我係

你...不了

其實真係唔gel好過gel
放陰>all

放同唔放差好遠

me agger

Me鍾意黑髮順毛

我有用,不過係用黎紮住左右d頭髮等佢冇咁fluffy

點解啊

唱歌似張敬軒有冇分加

我唔知係咪

我中意放落黎多D, 但想試下D陰水平突出黎 Ｍａｔｔ ｓｍｉｔｈ咁

你地討論緊巴定絲…

迪士尼

抵啦

話咁快放ｌｕｎｃｈ

唱歌只係唱比我一個人聽=加分

咪係

衰仔

十卜放落嚟

巴

喲

成身痛

做過d咩

做咩嚟

打柒你

訓得唔好

掛住你

有女喺隔離？

熊囝算唔算

Mk

眼訓

Thx shy boy support

mk熊

佢屈我

攬緊熊囝

我見人都唱比佢聽

有冇分加？

斜陰定遮哂？？

有得訓你就好啦

祝個八婆股票輸到仆街，成班人同我一齊坐，以為我聾既，聽唔到佢地有上年份答案，食屎啦

個八婆食屎啦

好在我已經問左上年讀左既同學，佢成科所有野已經俾哂我，包括lecture notes、assignment、test答案

遮哂 正

我2樣都得,睇個女仔心水

有機會比你聽

你好似日日都聽

唔好J架…

🖕🏽

你subscribe my channel先

What channel

等你等咗咁耐 我已經放棄咗呢個念頭
j第個

屌佢老母個椒鹽豬
要我等你送"快"餐都算
家陣無啦啦同我講話轉餐
我就轉餐之前已經嗌左
對面遲黎搭枱個阿生都食緊喇
我就冇椒鹽豬！！！！

上個禮拜五開左咪啦打機果時
你太爛口冇人要架喇

又無me份
一定係爛啦 哼

Eat jor burn sell
好辣

burn sell呢個名我諗左一陣

渣ga
同你男神食lunch la

驚你失望咋
冇人要我要

burn sell
笑死我喇

唔會掛
咁咪好益你

頂

亂入

走！(普)

我米奇聲
益下我得唔得丫

留意到你地笑點好低
渣ga

你咪扮cool啦屌你

強烈要求正式譯名改做
burn sell

掛住書俊了
睇錯咗做嗌下你得唔得

番屋企好定去圖書館好
但夜晚7點有嘢做

書俊不見了

梳 哥係走型路線

我6點半有堂 係宿舍hea

又掛女
唔益我你好野

Thx 多謝哂

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

你好似係笑點最低

圖書館

有仔的女人

我諗你認錯人

上黎一齊hea

Oj

Ho lun far ar dllm

你邊到上堂

召喚李！書！俊！

唔好亂fing k

個個都掛咖啦
惡😭😭😭

我細佬唔見左

早知尋晚咁多絲就攬女啦！
知驚未！

吉祥物唔見左

唔係上堂

今晚再嚟
誰怕誰啊？（普）

打細路

多人約

Fuck you la 又屈我

一於攬女鋸豬柳！
你囉怕我(粤)

你做住先

冇屈
除非你冇J

我大人

你都有人約 係唔聽你錄音

fuck me come on

No you my big bro

小弟我近日切咗

照打

我讚你。。

no please let us fuck

真係恭喜你啊我！！！！！！！！

講多次

diu la sing

不孝！！
打我

X x女人！

唉9up多陣快快做完嘢瞓陣先

errrr..... 你…怕我…
既反轉

咁先係咖嘛

???????

加油雪雪

Roger

串9me

bad wet

what?

Your muscles are simply perfect

Thx ching support ar

收到wind you 學霸 我禾信

Me agger

Fuck you I cant prevent the bullet

唔好扮嘢

Fuck you me學渣

聽日番幾點

Fuck you me final 得4分

屌你
我聽日番0230 諗住串下你
點知
屌

You gpa bomb4

點解成日都你贏

笑死

Fuck you
Jump

我勁

nononono

no one can carry guns in HK
so your muscles are bent machine

Diu you 爆響口
陣間又比人以為me曬命
果陣就屌柒你

知啦知啦

No la I can't hit Lun die you

屌！！！！！哂命！！！！

曬命
十卜屌柒佢

我9up

I am a god but still don't have muscles

講笑

屌
我唔講就係唔想咁

唔好咁對小妹

No muscles can still kill me easily

揾個能樣開PO

唔可以俾醜b見到
又提起呢d傷心事

You
Me jump

仆街啦爆4

唔好推 唔好比醜醜見到

you fucked me last night. Die Jack Son

聽佢講就死得喇

男神嚟咖 唔洗驚

Diu die jack son again
What 7 you saying ar

真係
你地好快D洗走

唔玩了
我真係9up

don't know ar
Figure out yourself

You are the best thing

1001要溫豬

你又温

唔溫唔識👋🏻👋🏻 好似係

沖杯茶比你啦屌

唔想戴眼鏡

Me eat shit sin👋🏻👋🏻

開工

慳番！

未到唔比溫

好眼瞓
一齊9up

食完喇

。。。。你就好。。

其實有野做 不過又無心機搞

快啲做完快啲9fing

fing緊了

搞完再fing

。。。。。。趕我走

that's ever been mine~

做嘢完緊嘛

依個好聽

我係前樂壇公廁fans

我都係
幾好聽

中意Miley多D

唔係咁好，有講個女仔就心情唔好

熟到一齊lunch?

娘 娘 娘啊

咩文？

你話邊個一齊先？

兒子不孝 兒子不孝啊啊啊

ｙｏｕ ａｎｄ ｈｉｍ ｌａ

放假放到傻左呀？

煲劇煲到傻

佢老味明明個職位唔係會計都塞ｄ會計野比我對數

好開心喎煲劇！！！

你對數啦

冇力喇

食飯不嬲一齊

咁就主動D啦
有既機會你都有喇…

屌，講咁易咩，
主動得滯冇fd做點算

但你咩都驚 又會有唔同咩？

好似唔岩timing
想睇定d先

你要比D signal佢架喇
唔係佢就游去隔離池

你係驚fail左冇左佢姐

1001

好似有人搵我

好難比

係，我唔想連lunch都冇得一齊食

一係一世做second choice
一係就同條仔攤牌！

啊 煩死人了

多風光的冬冬 一秒變春春

點呀濕豆窿

我！

好惡，我諗諗佢
ps: btw佢未攞條女電話
ps:諗住約佢做運動，未度到橋

心煩

講啦!

作死
話我惡

叫兩聲無事
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊口啊

always fucking 十卜 you